如果唔想食KFC，有冇邊間炸雞係好食？

KFC標準好參差，有時某啲分店炸到好乾，調味有時又過濃，大家有冇KFC以外嘅推介？

標準答案 jollibee?
食pizza就食埋phd啲雞，雖然都一時時

Cafe de carol (sham shui po) 啲炸雞髀好食

最新連登推介 CP

PHD

賓賓炸雞

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

仲食大家樂？

Popeye?